movepick 雪糕一問

女朋友好鐘意食個隻 panna cotta 隻味
但見好多地方都冇得買
想問下咁多位巴絲知唔知邊度有得買

之前一田好似見過有

香港國際機場